[
  {
    "question": "Ob kateri uri ste bili rojeni?",
    "answer1": "16:46",
    "answer2": "12:03",
    "answer3": "23:32",
    "answer4": "09:06",
    "correctAnswer": 3,
    "half": [1, 0, 0, 1]
  },
  {
    "question": "Katera po vrsti je rojena Dominika Rozoničnik?",
    "answer1": "Prva",
    "answer2": "Peta",
    "answer3": "Sedma",
    "answer4": "Tretja",
    "correctAnswer": 4,
    "half": [0, 1, 1, 0]
  },
  {
    "question": "Kakšen je bil naslov knjige, ki sta jo s sestro Marjeto zašili v vzglavnik?",
    "answer1": "tbd",
    "answer2": "tbd",
    "answer3": "tbd",
    "answer4": "tbd",
    "correctAnswer": 1,
    "half": [0, 1, 0, 1]
  },
  {
    "question": "Na kaj se spomnete, ko pomislite na ''kremico za ritko''?",
    "answer1": "Svojega prvorojenca",
    "answer2": "Razbito steklo",
    "answer3": "Penaten",
    "answer4": "Hemoroide",
    "correctAnswer": 3,
    "half": [0, 1, 0, 0]
  },
  {
    "question": "Kako je bilo ime punčki, s katero sta se v zgodnji mladosti igrali s sestro Marjeto?",
    "answer1": "Francka",
    "answer2": "Micka",
    "answer3": "Frida",
    "answer4": "Marija",
    "correctAnswer": 4,
    "half": [0, 1, 1, 0]
  },
  {
    "question": "Kateri člani so sestavljali skupino Duran Duran leta xxxx?",
    "answer1": "tbd",
    "answer2": "tbd",
    "answer3": "tbd",
    "answer4": "tbd",
    "correctAnswer": 4,
    "half": [0, 1, 1, 0]
  },
  {
    "question": "Česa od naštetega niste naredili sestri Poloni?",
    "answer1": "Odsekali prst",
    "answer2": "Zaprli v okno",
    "answer3": "Odnesla v gozd",
    "answer4": "tbd",
    "correctAnswer": 4,
    "half": [0, 1, 1, 0]
  },
  {
    "question": "Kdaj si spoznala Matjaža Filčiča?",
    "answer1": "tbd",
    "answer2": "tbd",
    "answer3": "tbd",
    "answer4": "tbd",
    "correctAnswer": 4,
    "half": [0, 1, 1, 0]
  },
  {
    "question": "S katerim delom telesa je Kristus branil gol?",
    "answer1": "Levo roko",
    "answer2": "Desno roko",
    "answer3": "Levo nogo",
    "answer4": "Desno nogo",
    "correctAnswer": 2,
    "half": [0, 0, 1, 1]
  },
  {
    "question": "Katero sadje je bilo na morju najbolj nezaželjeno?",
    "answer1": "Lubenica",
    "answer2": "Papaja",
    "answer3": "Banana",
    "answer4": "Melona",
    "correctAnswer": 4,
    "half": [1, 0, 1, 0]
  },
  {
    "question": "Katero knjigo je brala Urša, ko se je Tomi podelal v bazen?",
    "answer1": "tbd",
    "answer2": "tbd",
    "answer3": "tbd",
    "answer4": "tbd",
    "correctAnswer": 4,
    "half": [0, 1, 1, 0]
  },
  {
    "question": "Kje je bil Tomi, ko sta se z Matjažem vrnila iz ''gledanja valov''?",
    "answer1": "Pod blazino",
    "answer2": "Ob blazini",
    "answer3": "Nad blazino",
    "answer4": "V blazini",
    "correctAnswer": 2,
    "half": [0, 0, 1, 1]
  },
  {
    "question": "Kako se imenuje najbolj slavna Islandska žgana pijača ?",
    "answer1": "Brennivin",
    "answer2": "Isfjord",
    "answer3": "Kronan",
    "answer4": "Salmiakki",
    "correctAnswer": 1,
    "half": [0, 0, 1, 1]
  },
  {
    "question": "Kaj pomeni, če se ti na nebo zalepi hostja?",
    "answer1": "Da si grešnik",
    "answer2": "Da bo deževalo",
    "answer3": "Da bodo obiski",
    "answer4": "Da ti je Bog odpustil",
    "correctAnswer": 4,
    "half": [0, 1, 1, 0]
  },
  {
    "question": "Katerega leta je nastala tale slika?",
    "answer1": "2011",
    "answer2": "2013",
    "answer3": "2009",
    "answer4": "2010",
    "correctAnswer": 3,
    "half": [1, 1, 0, 0]
  },
  {
    "question": "Kaj je decima?",
    "answer1": "Pravljično bitje",
    "answer2": "Pošast",
    "answer3": "Poezijska kitica",
    "answer4": "Merska enota",
    "correctAnswer": 1,
    "half": [0, 1, 0, 1]
  },
  {
    "question": "S katero številko je bila označena parcela prvega kampiranja v San Polo?",
    "answer1": "tbd",
    "answer2": "tbd",
    "answer3": "tbd",
    "answer4": "tbd",
    "correctAnswer": 4,
    "half": [0, 1, 1, 0]
  },
  {
    "question": "Kakšna je razlika v letih med tvojim najstarejšim in najmlajšim nečakom?",
    "answer1": "tbd",
    "answer2": "tbd",
    "answer3": "tbd",
    "answer4": "tbd",
    "correctAnswer": 4,
    "half": [0, 1, 1, 0]
  },
  {
    "question": "Katerega leta svojega življenja si se najbolj posluževala aplikaciji za internetno komuniciranje?",
    "answer1": "2009",
    "answer2": "2017",
    "answer3": "2010",
    "answer4": "2020",
    "correctAnswer": 3,
    "half": [0, 1, 0, 1]
  },
  {
    "question": "Kaj je bil Nace Tavčer?",
    "answer1": "Kolo",
    "answer2": "Tomos",
    "answer3": "Piaggio",
    "answer4": "Moped",
    "correctAnswer": 4,
    "half": [1, 1, 0, 0]
  }
]
